[突發] 湖人快艇將杯葛nba餘下賽事

Report: Lakers, Clippers Voted Not to Finish Season After Jacob Blake Shooting

All other teams voted to continue

Lebron James

含撚啦FOJ

咁佢地咪無退囉
8
托柒同獨行俠自動進級

RMB James 黎中國感受一下咩叫JUSTICE 呀嘛.

沾屎

唔係正式VOTING
只係一個POLLING咁上下

Because u have RMB they haven"t 啊屌

白人畀黑人殺就繼續打波
黑人畀白人殺就BLM
屌你老母種族歧視？

what u want is rmb nigga

香港人應該杯葛NBA

呢D咪叫有吉士.

基本家下bucks夾死左成班球星
想打呀！你唔撚支持blm囉
既然打唔撚倒咪拎光環囉
根本班撚樣球星無得揀
下季大減工資帽班撚樣就抵撚死啦

人民幣鬥士

咁就當最快round 1出線嗰隊CHAMP

JUSTICE
總之所有黑人做咩都好 殺人放火都係JUSTICE
一比人捉/反抗射殺就冇JUSTICE

仲撚好 少一隊爭總決賽

唔撚出糧俾你

harrell 歧視完Luke 之後講句sorry 就得

吔屎啦

This fucking fake ass rmb sucker is a joke